澳洲搶廁紙

港人睇人搶，敢怒不感言

仲要後生… 香港打交好似係廢老？

咪一鳩樣